玩到損晒 點面對家人

聽日all in事但一邊，輸左上ifc

hj2q?

HJ2q?

1177唔算跌得多啦

次次都話最後一次

無左幾多呀
幾皮就算啦

8雞野

未使死住啦
白做幾個月姐

IFC入唔到閘

好憎自己

冇記錯樓主有份話個市會升仲笑鳩淡友

我都賭輸左廿個
呢家得返十個all in 左put
入價內就回本

事實係升

樓主比點明路你啦，聽日你借孖展，借盡去抽賓仕國際，下星期會係你番身之日

ib 點抽hk ipo

自己睇下啦
聽日最後一日

總叫人抽新股

我無記錯樓主好似開過POST笑鳩巴菲特 搞乜E家面對唔到家人呀

投資有2條RULE
Rule no.1: 唔好輸錢
Rule no. 2： 唔好唔記得Rule no.1

浪子回頭啦樓主

係味要bin c